【海外傳媒】你send 俾我，我翻譯 (2)

今次反送中其中一個大因素係國際關注

雖然到時都會有海外記者，但我地睇到嘅同記者睇到嘅角度會好唔同，始終我地身在其中

無人會知道到時情況係點，但無論69當日以及其後發生咩事，你都可以第一身角度影低張相，附上時間、日期、地點、同簡述，而我地就為你翻譯，再集中轉發去海外各大傳媒，希望可以喺最短時間同用最有效方法引起其他國家關注

so far 我地已經post 咗好幾個遊行集會post，而亦都收到記者嘅reply/retweet，如果有更多一手資料一定可以引起更大迴響

大家可以先add定我地 tg/twitter/ig: antielabhk

我地由早一星期已經開始boost個hashtag #antiELAB ，到今日已經有好幾個傳媒用到，只要keep 住post 就一定可以推到全世界都見到

請各位萬事小心，加油

push

推

請幫手推

希望喺地球嘅另一邊可以出多一分力

Push

樓豬

幫推

人手置頂

樓主下個post 直接加antielabhk係標題會唔會好d? more eye catching

我唔知到而家lihkg有幾多人識antiELABhk

不過可以

Pish

大家幫手推

pish

會去倫敦嗰個

我都係啊絲打

push.

tg/twitter/ig: antielabhk/

上左熱門

唔好俾佢停

要推上啲

話俾全世界知香港發生咩事

一齊搞大佢

tg/ig/twitter: antielabhk

推推推推推

推推推推推推推

推...

就算自己嘅力量只可以令多一個人知..唔緊要
多得一個就係一個.. 一傳十 十必定會傳百 ..

香港人 抗爭路上 絕不獨單

我地從來唔係獨自一人，亦都唔會同唔使獨自一人

再推快啲

海富出噴霧點譯？

19:42 黑警於海富中心對出向示威者噴胡椒噴霧

reposted

大家share 出去please

樓主，小弟本身係做開中/英翻譯，有需要幫手TG我
TG：@zannanza

海外傳媒報導:
BBC:

CNN:

The Guardian:

New York Times:

NHK:

CAN:

post

上raddit 好似無乜外國人討論呢單野咁 有冇人開個集中poat 一齊推上熱門？

我地無做開raddit，交俾巴打？

多謝各位巴絲
感謝香港有您

外國媒體報道
日本 NHK 新聞：香港容疑者引き渡し条例めぐり 中心部で大規模な反対デモ

華爾街日報 The Wall Street Journal：Massive Crowds Take to Streets in ‘Last Fight’ for Hong Kong

澳洲廣播公司 ABC：Hundreds of thousands protest 'collision course' changes to Hong Kong's extradition laws

加拿大廣播公司 CBC：Hundreds of thousands march in Hong Kong to protest China extradition bill

英國廣播公司 BBC：Hong Kong protesters demonstrate against extradition bill

英國衛報 The Guardian：Vast protest in Hong Kong against extradition law

法國世界報 Le Monde：Nouvelle mobilisation à Hongkong contre le risque d’extradition vers la Chine

德國之聲 DW：Hong Kong citizens stage huge rally against China extradition plan

挪威日報 Dagsavisen：Titusener demonstrerer mot forslag til utleveringslov i Hongkong

丹麥廣播公司 DR：Frygter udlevering til Kina: 200.000 protesterer i Hong Kong

除咗香港人嘅力量之外
各界輿論壓力同網絡號召力都好緊要
希望路過嘅各位 推下po share出去
翻譯巴打大可以置身事外 但係佢出咁多力守衛香港
我哋都幫下手 推一推